我住Hall 拒掙扎盡情用莖羞辱我

如題

俾D 掙扎我

傷追人？

鳩恰人

麻木去受佢 最後重擊一趟

怕甚麼？我驚佢突然要我摸

有聲

除定褲恰鳩我 Kongu撻朵

我最多 把軀殼暫時就當不屬我
唔洗改

本應打999可以求助 （唔洗改）
無奈大仙只是拿鳩 羞辱我

shall we talk?

渣ga

冇人接力？

推

鳩追人？

或者他軟得必須要炫耀
無奈我必須扮成很想含掉

本應打999可以求助 無奈你不是像持刀傷害我

之前胸是武器，而加鳩是利器。 好合理